發現男朋友叫雞 應該點做好

昨日用佢電腦上網 好奇心下開左歷史記錄睇下 仲要係尖沙咀區

我應該做啲乜先可以留住佢個人 知道左佢有叫雞之後 覺得佢好污糟邋遢 唔想俾佢瞓我哋張床

gay post

巴打
佢竟然愛上左屌閪 分手啦

你把口賤過林鄭

乜有男人唔叫雞㗎咩

深水埗call g

睇姐，未必有去嘅

我夠成日睇樓啦，唔通我又有錢買樓咩

識番屋企咪得囉

問佢琴晚隻雞正唔正 一齊叫做埋老襟

係咪你平時比得唔夠佢呀？

幾錢q?

係有一定機會冇去
唔好下定論住
殺錯良民

分手

我夠成日睇波啦，唔通我真係識踢咩

下 我認識既都無

佢一定有叫 因為我發現佢有留言 佢無登出

下次cosplay雞 扑完問佢收返錢

做雞引佢

佢係打食評？

如果從留言確認到佢有做
只可以斷情根
唔係玩分化但
佢分分鐘會害死你
佢叫雞果陣有冇諗過你先

幫佢買定套

我成日都留言問幾錢啦，唔通我間間都買咩

玩完識返屋企咪得

扮完女人未？

佢去得密唔密先

同你做又完唔密

密唔密

你試下同其他仔出街？

又係你條死人妖

唉 我都29歲要結婚嫁啦 唔想散

男人緊係幫男人

佢終於發覺自己唔係gay

叫雞真係好大罪
所以叫你要查清楚
你自己都清楚要做咩決定
都唔洗開post問
調番轉你朋友有咁既情況
你會俾咩advice佢?

你條仔user name係咩

可以考慮下
比曬成個連登既仔屌
你仲賤過雞

去做雞畀佢叫
起碼有錢收

唔好見佢，隔離十四日先

我夠成日睇女啦，唔通我又有錢屌女咩

佢地無同你講者 D雞樓大廈出入口幾撚多睇落去正正常常既後生仔排隊等LIFT

咁既男人要黎做乜？
不過好奇問下
咩原因驅使你無啦啦check佢history?
你feel到有古怪？

係 返得去打留言都知佢唔內疚
會食過返尋味

我同地產經紀講過嘢又代表買過樓咩

就算你結得成又點
佢叫得雞分分鐘結完婚都好大機會有婚外情
依家有個機會俾你結婚前睇清楚

私了啦

唔緊要啦 起碼識返屋企

睇141未必真係叫雞
我地男同事成日圍埋睇
都係得個睇字

但如果專睇一區就........

好正常

開po問托柒咩 仲後生就搵過第二個啦